# Chinese translation for Battery-Health-Charging@maniacx.github.com.
# Copyright (C) 2023 Battery-Health-Charging@maniacx.github.com's COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Battery-Health-Charging@maniacx.github.com package.
#
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: battery-health-charging\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-15 11:48-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-15 11:47-0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: lib/notifier.js:36
msgid "Battery Health Charging"
msgstr "Battery Health Charging"

#: lib/notifier.js:41
msgid "Battery Health Charging Error"
msgstr "Battery Health Charging 错误"

#: lib/notifier.js:54 ui/general.ui:9
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/notifier.js:58
msgid "Show details"
msgstr "显示详细信息"

#: lib/notifier.js:70
msgid ""
"Unsupported device.\n"
"This extension is not compatible with your device."
msgstr ""
"不支持的设备。\n"
"此扩展程序与您的设备不兼容。"

#: lib/notifier.js:72
msgid "Missing dependencies"
msgstr ""

#: lib/notifier.js:76
msgid "Please install polkit from extension settings under Installation."
msgstr "请从安装下的扩展设置中安装 polkit。"

#: lib/notifier.js:80
msgid "Please update polkit from extension settings under Installation."
msgstr "请从安装下的扩展设置更新 polkit。"

#: lib/notifier.js:85
#, javascript-format
msgid ""
"Encountered an unexpected error. (%s)\n"
"Choose correct dell package in extension settings.\n"
"Disable and enable the extension"
msgstr ""
"遇到意外错误。 (%s)\n"
"在扩展设置中选择正确的戴尔包。\n"
"禁用和启用扩展"

#: lib/notifier.js:87
#, javascript-format
msgid "Encountered an unexpected error. (%s)"
msgstr "Battery Health Charging 遇到错误 (%s)"

#: lib/notifier.js:92
#, javascript-format
msgid ""
"Charging threshold not updated. (%s)\n"
"Choose correct dell package in extension settings\n"
"Disable and enable the extension"
msgstr ""
"充电阈值未更新。 (%s)\n"
"在扩展设置中选择正确的戴尔包\n"
"禁用和启用扩展"

#: lib/notifier.js:94
#, javascript-format
msgid "Charging threshold not updated. (%s)"
msgstr "停止充电阈值。 (%s)"

#: lib/notifier.js:98
msgid "Apply correct Bios Password to set threshold."
msgstr "应用正确的Bios密码以设置阈值。"

#: lib/notifier.js:102
#, javascript-format
msgid ""
"Battery 1\n"
"Charge thresholds are set to %d / %d %%"
msgstr ""
"电池1\n"
"充电阈值设置为 %d / %d %%"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/notifier.js:107 lib/thresholdPanel.js:366
#, javascript-format
msgid "Charge thresholds are set to %d / %d %%"
msgstr "充电阈值设置为 %d / %d %%"

#: lib/notifier.js:112
#, javascript-format
msgid ""
"Battery 1\n"
"Charging Limit is set to %d%%"
msgstr ""
"电池1\n"
"充电限制设置为 %d%%"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/notifier.js:116 lib/thresholdPanel.js:370
#, javascript-format
msgid "Charging Limit is set to %d%%"
msgstr "充电限制设置为 %d%%"

#: lib/notifier.js:120
#, javascript-format
msgid ""
"Battery 2\n"
"Charge thresholds are set to %d / %d %%"
msgstr ""
"电池2\n"
"充电阈值设置为 %d / %d %%"

#: lib/notifier.js:125
#, javascript-format
msgid ""
"Battery 2\n"
"Charging Limit is set to %d%%"
msgstr ""
"电池2\n"
"充电限制设置为 %d%%"

#: lib/notifier.js:130
msgid "Charging Mode is set to Full Capacity"
msgstr "充电方式：长效使用模式"

#: lib/notifier.js:134
msgid "Charging Mode is set to Balanced"
msgstr "充电方式：平衡模式"

#: lib/notifier.js:138
msgid "Charging Mode is set to Maximum Lifespan"
msgstr "充电方式：最佳保养模式"

#: lib/notifier.js:142
msgid "Charging Mode is set to Express"
msgstr "充电方式：Express"

#: lib/notifier.js:146
msgid "Charging Mode is set to Adaptive"
msgstr "充电方式：自适应"

#: lib/powerIcon.js:138
#, javascript-format
msgid "%d %%"
msgstr "%d%%"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  10 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:28
msgid "Battery"
msgstr "电量"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  10 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:30 preferences/thresholdPrimary.js:44
msgid "Battery 1"
msgstr "电池1"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  10 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:32 ui/thresholdSecondary.ui:5
msgid "Battery 2"
msgstr "电池2"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  21 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:36 lib/thresholdPanel.js:343
msgid "Battery Charging Mode"
msgstr "充电中"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:69 preferences/thresholdPrimary.js:201
#: preferences/thresholdSecondary.js:196
msgid "Full Capacity Mode"
msgstr "长效使用模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:75 preferences/thresholdPrimary.js:205
#: preferences/thresholdSecondary.js:200
msgid "Balanced Mode"
msgstr "平衡模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:81 preferences/thresholdPrimary.js:209
#: preferences/thresholdSecondary.js:204
msgid "Maximum Lifespan Mode"
msgstr "最佳保养模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:86
msgid "Adaptive Mode"
msgstr "自适应模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:91
msgid "Express Mode"
msgstr "Express 模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  21 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:347
msgid "Battery Uninstalled"
msgstr "电池已卸载"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:357
msgid "No Battery detected!"
msgstr "未检测到电池"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:360
#, javascript-format
msgid "Discharge Battery below %d%%"
msgstr "放电量低于 %d%%"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:374
msgid "Charging Mode: Full Capacity"
msgstr "充电方式：长效使用模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:377
msgid "Charging Mode: Balanced"
msgstr "充电方式：平衡模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:380
msgid "Charging Mode: Maximum Lifespan"
msgstr "充电方式：最佳保养模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:383
msgid "Charging Mode: Adaptive"
msgstr "充电方式：自适应"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  34 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:386
msgid "Charging Mode: Express"
msgstr "充电方式：Express"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:428
msgid "Uninstalled"
msgstr "卸载"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:431
msgid "Full Capacity"
msgstr "长效使用模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:434
msgid "Balanced"
msgstr "平衡模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:437
msgid "Max Lifespan"
msgstr "最佳保养模式"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:440
msgid "Adaptive"
msgstr "自适应"

#. TRANSLATORS: Keep translation short if possible. Maximum  13 characters can be displayed here
#: lib/thresholdPanel.js:443
msgid "Express"
msgstr "Express"

#: lib/thresholdPanel.js:480
msgid "Force Discharge"
msgstr "强制放电"

#: preferences/about.js:39
msgid "2023"
msgstr "2023"

#: preferences/about.js:40
msgid "GNU General Public License, version 3 or later"
msgstr "GNU 通用公共许可证，第 3 版及以上"

#: preferences/about.js:47
#, javascript-format
msgid "© %s %s"
msgstr "© %s %s"

#: preferences/about.js:48
#, javascript-format
msgid ""
"This application comes with absolutely no warranty. See the <a "
"href=\"%s\">%s</a> for details."
msgstr "本程序不作任何担保。详情请见 <a href=\"%s\">%s</a> 。"

#: preferences/general.js:53
msgid ""
"Select the type of icon for indicator and menu.\n"
"In threshold settings, if <b>Customise</b> mode is selected, icon type will "
"switch to <b>Symbols Only</b> and this option will be disabled."
msgstr ""
"选择指示器和菜单的图标类型。\n"
"在阈值设置中，如果选择了<b>自定义</b>模式，图标类型将切换为<b>仅符号</b>并且"
"该选项将被禁用。"

#: preferences/general.js:55
msgid "Select the type of icon for indicator and menu."
msgstr "选择指示器和菜单的图标类型。"

#: preferences/general.js:166
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: preferences/general.js:169
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: preferences/general.js:172
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: preferences/general.js:194
msgid "Installation Successful."
msgstr "\"安装成功"

#: preferences/general.js:197
msgid "Uninstallation Successful."
msgstr "卸载成功。"

#: preferences/general.js:200
msgid "Encountered an unexpected error."
msgstr "Battery Health Charging 遇到错误"

#: preferences/thresholdPrimary.js:46
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: preferences/thresholdPrimary.js:199 preferences/thresholdSecondary.js:194
msgid "Full Capacity Mode (Currently Active)"
msgstr "长效使用模式（激活)"

#: preferences/thresholdPrimary.js:203 preferences/thresholdSecondary.js:198
msgid "Balanced Mode (Currently Active)"
msgstr "平衡模式（激活)"

#: preferences/thresholdPrimary.js:207 preferences/thresholdSecondary.js:202
msgid "Maximum Lifespan Mode (Currently Active)"
msgstr "最佳保养模式（激活)"

#: preferences/thresholdPrimary.js:213 preferences/thresholdSecondary.js:208
#, javascript-format
msgid "<i>Accepted Value : %d to %d</i>"
msgstr "<i>接受值： %d 至 %d</i>"

#: ui/about.ui:5
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ui/about.ui:73
msgid "Read me"
msgstr "说明文档"

#: ui/about.ui:95
msgid "Report an Issue"
msgstr "报告问题"

#: ui/about.ui:112
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: ui/about.ui:134
msgid "View sources on Github"
msgstr "查看源代码"

#: ui/about.ui:151
msgid "Legal"
msgstr "法律信息"

#: ui/about.ui:215
msgid "Crowdin"
msgstr "Crowdin"

#: ui/about.ui:227
msgid "Online Tutorials"
msgstr "在线教程"

#: ui/apple.ui:5 ui/dell.ui:5 ui/thinkpad.ui:5
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: ui/apple.ui:9 ui/dell.ui:9 ui/thinkpad.ui:9
msgid "Device settings"
msgstr "设备设置"

#: ui/apple.ui:12
msgid "Change the behavior of charging indicator light"
msgstr "更改充电指示灯的行为"

#: ui/dell.ui:12
msgid "Dell package for charging mode"
msgstr "充电模式戴尔套餐"

#: ui/dell.ui:13
msgid "Select Dell package used for changing charging mode/threshold."
msgstr "选择用于更改充电模式/阈值的戴尔包。"

#: ui/dell.ui:27
msgid "Bios Authentication"
msgstr "Bios身份验证"

#: ui/dell.ui:30
msgid "Requires Bios password validation to change mode/threshold"
msgstr "需要Bios密码验证以更改模式/阈值"

#: ui/dell.ui:31
msgid ""
"Enable if Dell command configure uses Bios (system) password to change mode/"
"threshold"
msgstr "如果Dell命令配置使用Bios（系统）密码更改模式/阈值，请启用"

#: ui/dell.ui:43
msgid "Enter Bios Password"
msgstr "输入Bios密码"

#: ui/dell.ui:44
msgid "Note: Bios password will be stored in Gnome Keyring"
msgstr "注意：Bios密码将存储在Gnome Keyring中"

#: ui/dell.ui:79
msgid "Libsmbios"
msgstr "Libsmbios"

#: ui/dell.ui:80
msgid "Dell Command Center"
msgstr "Dell Command Center"

#: ui/general.ui:5
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ui/general.ui:12
msgid "Choose icon style"
msgstr "选择图标"

#: ui/general.ui:24
msgid "Show notifications"
msgstr "显示通知"

#: ui/general.ui:25
msgid "Shows notifications when the threshold is changed."
msgstr "当阈值被更改时显示通知。"

#: ui/general.ui:36
msgid "Show preferences button"
msgstr "显示偏好设置按键"

#: ui/general.ui:37
msgid "Adds a button to open extension preferences from quick settings panel."
msgstr "添加按钮从快速设置面板打开扩展首选项。"

#: ui/general.ui:48
msgid "Display subtitle with current mode on quick menu button"
msgstr "在快速菜单按钮上显示当前模式的字幕"

#: ui/general.ui:49
msgid ""
"Displays the current mode in the text form (subtitle) on the quick menu "
"button."
msgstr "在快速切换菜单按钮上显示当前模式文本。"

#: ui/general.ui:60
msgid "Show system indicator"
msgstr "显示系统应用标识"

#: ui/general.ui:61
msgid "Shows an icon in system tray."
msgstr "在系统托盘中显示图标。"

#: ui/general.ui:72
msgid "Indicator index"
msgstr "指标索引"

#: ui/general.ui:73
msgid "The position relative of indicator icon to other items."
msgstr "与其他系统托盘图标交换指示器图标的位置。"

#: ui/general.ui:89
msgid "Change battery indicator icon behavior"
msgstr "更改电量指示图标行为"

#: ui/general.ui:90
msgid ""
"Switches battery indicator icon to <b>charging</b> in the system tray and "
"quick settings panel when device is plugged into power source, even when "
"charging is disabled due to charge threshold."
msgstr ""
"在设备插入时将系统托盘和快速设置面板中的电池指示器图标切换为<b>正在充电</b>，"
"即使由于充电阈值而禁用充电也是如此。"

#: ui/general.ui:103
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: ui/general.ui:106
msgid "Install privileges for this user"
msgstr "安装此用户的权限"

#: ui/general.ui:107
msgid "Install / Update / Remove"
msgstr "安装 / 更新 / 删除"

#: ui/general.ui:110
msgid ""
"This device requires root privileges to change the charging limit. Setup a "
"privileged script and give user access via polkit.\n"
"\n"
"<b>Root privileges are required</b> to install, update or remove the polkit "
"policy script.\n"
"\n"
"<b>Install / Update </b> this polkit policy script and continue using this "
"extension.\n"
"<b>Remove</b> this polkit policy script before uninstalling this extension."
msgstr ""
"此设备需要超级用户权限才能更改充电限制。设置特权脚本并给予用户通过打折访问权"
"限。\n"
"\n"
"<b>需要Root 权限</b> 来安装、更新或删除 polkit 策略脚本。\n"
"\n"
"<b>安装/更新 </b> 此polkit 策略脚本并继续使用此扩展。\n"
"<b>在卸载此扩展前移除</b> 此polkit 策略脚本。"

#: ui/general.ui:134
msgid "Symbols Only"
msgstr "仅符号"

#: ui/general.ui:135
msgid "Symbol and Percentage"
msgstr "符号和百分比"

#: ui/general.ui:136
msgid "Percentage Highlighted"
msgstr "高亮百分比"

#: ui/thinkpad.ui:12
msgid "Enable force discharge battery feature (Experimental)"
msgstr "启用电池强制放电功能（实验性）"

#: ui/thinkpad.ui:13
msgid ""
"Enable option to force discharge battery when battery level higher than "
"current threshold"
msgstr "当电池电量高于当前阈值时，启用强制放电电池选项"

#: ui/thresholdPrimary.ui:21 ui/thresholdSecondary.ui:21
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: ui/thresholdPrimary.ui:27 ui/thresholdSecondary.ui:27
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ui/thresholdPrimary.ui:47 ui/thresholdSecondary.ui:47
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ui/thresholdPrimary.ui:54 ui/thresholdPrimary.ui:122
#: ui/thresholdPrimary.ui:190 ui/thresholdSecondary.ui:54
#: ui/thresholdSecondary.ui:122 ui/thresholdSecondary.ui:190
msgid "Stop charging threshold value"
msgstr "停止充电阈值"

#: ui/thresholdPrimary.ui:67 ui/thresholdPrimary.ui:99
#: ui/thresholdPrimary.ui:135 ui/thresholdPrimary.ui:167
#: ui/thresholdPrimary.ui:203 ui/thresholdPrimary.ui:236
#: ui/thresholdSecondary.ui:67 ui/thresholdSecondary.ui:99
#: ui/thresholdSecondary.ui:135 ui/thresholdSecondary.ui:167
#: ui/thresholdSecondary.ui:203 ui/thresholdSecondary.ui:236
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: ui/thresholdPrimary.ui:86 ui/thresholdPrimary.ui:154
#: ui/thresholdPrimary.ui:223 ui/thresholdSecondary.ui:86
#: ui/thresholdSecondary.ui:154 ui/thresholdSecondary.ui:223
msgid "Start charging threshold value"
msgstr "开始充电阈值"
